咁夜應該冇哂admin啦

咩話

秒

屌你

痴線

下話？

Admin is watching you

望遠巴打真係好正

Lm

痴撚線

快到
似admin分身假膠多

十連到都當你贏

咁早嘅

笑死

好彩冇賭撚

Admin咁早嘅

admin依幾日真係辛苦哂

呢度無人識你呀

兩個admin都痴撚線

連巴望遠啱啱先係出面上完水

沖繩見

痴線架

It佬痴撚線

屌

一分鐘

Big brother is watching you

早晨

唔差在叫埋#1 admin入黎

#2 admin係邊位

癡撚線

係咪唔洗瞓覺

夠鐘起身屌閪啦

admin 同會員既互動好正

admin真係唔使訓

望遠同連尼住一齊旅行？

樓主

做咩姐你

比人秒

痴線望巴😂

好早

秒咗

秒殺

好撚正

辛苦晒，有VIP即john

笑左

快到autoreply 咁

Cls

留名

快過早洩bam人

暑假去完 勁悶

上曬水覆你

痴線 秒殺

痴線 樓豬被秒

笑死 快到丫, 秒殺

屌😂

秒左

點解可以咁快
Between admin加油

多謝連巴望遠巴打o係我地最徬徨既時候出現 o係呢度真係好開心

Admin 一定係set 左 post 有admin keyword 就通知自己

Admin 好親民

痴線 Admin 秘殺

[/quote]

到底#2係邊個？

屌 笑左

笑咗

秒經

test

7

我講緊會員編號

有撚病🙄 二個都唔洗訓教嫁

柒到

零秒出手

自動回覆黎 嚇我唔到嘅

慘被秒

個樣好正

好撚痴線

好正呀望遠巴

好痴線

笑撚死